TVB海外收入戰線

TVB的營利，其實9 成係海外收入，有無方法可以攻擊佢係新加坡同馬拉業務？

可以一齊唸下

你睇少左野。
唔係睇分部，睇上面revenue果part。
香港電視廣播先係最賺錢。
槍頭冇指錯。
唔該集中屌柒廣告商先。

我見到，廣告商係要屌。
但我相信發展落去，開始會有中資公司係tvb瘋狂落廣告救亡，大陸就係錢多。所以諗緊要多條戰線。

發夢教佢地睇老翻，幾年前已經做緊

FS都未識睇學人攻擊
邊撚度九成啊

九成海外？

亞視都係咁死 整係燒錢 燒到執笠